連登綜合美漫吹水區(1) 超人超融合

標題講咩,自己參透下
Template暫時引用高登

每週美漫在香港時間星期三晚發售。為顧及巴打因忙於工作而無閒睇書，如需週末前劇透請用粉字化處理。
每週出書表

基本世界觀

推介
- Avengers經典
- Avengers現代
- Captain America
- Doctor Srange
- Daredevil
- Deadpool
- Iron Man
- Punisher
- Spider-Man經典
- Spider-Man現代
- Thanos
- Thor
- X-Men旗艦
- X-Men其餘
- X-Men OHC
- 經典宇宙
- 近代宇宙
推介
- 蝙蝠俠
- Green Lantern
- Superman
主題推介
- Noir/Crime (黑色/偵探類)
- Deconstruction (八十年代中興起既超級英雄類型解構主義)
啲書LIST唔齊嘅,不過都應該夠睇,唔夠再問dw

美漫新聞/討論網站
(英)
(英)
(英)
(英)
(中) (講漫畫)

[quote]漫畫護理

收藏地方盡量唔好被陽光直接照射。
濕度與溫度亦都唔好有太大落差。香港天氣潮濕所以要做足防潮準備。

Dust jacket保養方面，大家可以用Brodart Book Jacket Cover呢類Acid Free Mylar Plastic將書本封套好好包妥。

打開新合訂本方法

網上資源

官方數碼版

Marvel官方月費電子書計劃
本地美漫銷售點

各大型書店如Page One及大眾書局(Megabox/黃埔/奧海城/始創)等等都有美漫合訂本以供購買。缺點係選擇不多，再加上售價一般定為十算，所以幫襯Amazon始終會更化算。
海外書店

價錢&#10003;運費&#10008;包裝&#10003;特別版封面&#10003;
運費由五十幾美金不等。絕版書黎講普遍會比&#21946;Amazon Marketplace(第三方商店)買更便宜。佢地最大賣點係DM版封套。但為區區一個封套而破財，值唔值得由你自己決定。

價錢&#10003;運費&#10003;包裝&#10008;特別版封面&#10008;
巴打們買書第一選擇。提供三種豐儉由人運送方法，但包裝好與壞視乎運氣。預訂貨品只會在落實運送前一刻先扣錢，而且更享有最低價保證。

價錢&#10003;運費&#10003;包裝&#10008;特別版封面&#10008;
免郵費但包裝完全無特別處理可言。不建議&#21946;呢度買貴書。
piratebay,kickass同demonoid已死(好似係)

留名 DC red hood fans

常用術語
[/quote]

睇到n52超人復活救返依家超人個仔
超凡雙子嗰本好正

lm

留名先

留名

DC啲大書又頹返

Marvel同DC都棄得7788

咁多人冇ac咩

原來呢度都有post

無人出聲

仲少人過高登果邊
明明美劇post同indie post到左連登都多左人

其實果邊都只係係咁貼news姐
美漫post不嬲少人

啱啱先見到個post

Lm

Black Order

Marvel5月出返正常digital code

Medusa why

原來有

都冇人出聲

會唔會係最多人留守高登既POST

好多人都冇ac

當呢排big 2啲書都悶到飛起，而又冇錢買書嘅時候

你買蜘蛛俠都買到破產la

佢唔係用頭髮既咩,做咩鳩變左skin head
定係頭髮準備用CG

我想哭

推

想買

新手，想追marvel
個官方app齊唔齊？
值唔值得一戰

Marvel Comics 定 Marvel Unlimited

無人過

有兩個
我以為得marvel comics
咁兩個有無話邊個好啲

Marvel Comics:
電子版逐本俾錢買黎睇，同實體書同時更新，可以down落手機/pad off-line睇
另外可以同Comixology共通account

Marvel Unlimited:
月費任睇，個library更新速度比實體書慢半年，最多可以同時download12半書落手機/pad，如果唔down落黎就要開住wifi/data睇

, online睇啲漫畫

唔該巴打 好詳細

個post凍到結冰

幫手推吓先 啱啱正式買實書 ( 暫時淨睇Marvel ) 之前都係上網睇吓啲summary 大event 多 發現要儲返真係要好多錢
呢到嘅巴打們睇開咩多

冇倒錢落海嘅覺悟真係要小心
利申：DC, Marvel, Dark Horse, Boom! Studios同細出版社都有睇

其實如果你想睇Marvel Ｄ舊書 可以用Marvel Unlimted睇 睇啱先買TPB/HC/Omnibus 始終唔係個個event高質

真係倒錢落海 巴打你睇咁多好危險喎

呢個真 不過我買都會買啲近期少少 暫時都係TARGET返 ANAD 內 ( 始終算重整咗 感覺上易上手啲 ) 搞到有啲位UNLIMITED 幫唔到忙 所以會睇"網上資源"
今個星期完咗嗰套ROCKET RACCOON我幾鍾意

BTW 我竟然有啲期待SECRET EMPIRE

點解呢邊無咩人講美漫.....
睇緊最快DC rebirth #22 (batman rebirth #22)
喊到PK.... you were my world, son

don't be Batman